喺巴士執到張Starbucks卡

尋晚搭巴士嗰時執到張Starbucks卡
但今朝要返早 所以未拎到去巴士總站
打過去Starbucks諗住問可以交去邊但無人聽 留咗電話號碼
張卡未有登記 所以打算上嚟問下睇下有無人唔見
張卡係前排聖誕節出嘅

好飲咩